我屌你老母元宵節食狗糧

今日元宵節 我老婆問我有無準備啲乜
我話你想唔想猜燈迷？我有幾個係手
之後佢答哦
隔左一陣 佢拎左半包狗糧俾我
同我講話就黎過期。叫我過期前食哂 唔想浪費
我問:咁你呢
佢話佢會煮麵食
我心諗你係咪傻架？
我提議話不如落街食 佢又發哂爛話唔撚俾
一定要我食撚哂
我當堂慶撚到火屎
大聲屌佢:你係咪一撚定要我食呀
佢答係
條臭西玩到咁撚大 我無理由淆佢架
我就入房換撚哂衫 準備出門口
佢就話夠疆你就成晚唔好返黎
我聽撚到依句 我心諗唔返咪唔返囉 最好離婚
之後我同佢講 我買粥撈狗糧係咪都唔得呀
我係咪前世欠左佢

想睇你食粥撈狗糧

唔好 佢有上連登

唔開心嗰陣睇你啲post會笑返

邊度有笑點？

點解會諗到食狗糧

我地有養狗架 但好細隻 成日都食唔哂

屌你成晚唔返點打老婆

晚晚打老婆果然網絡同現實永遠都係相反

下次會唔會逼你食狗屎

又係你 一間比人偷去拍片

晚晚被老婆打

用碗粥潑鳩佢振夫綱啦

唔會掛

唔會啦 依家佢識我老鼠咩

個名係我日日都想做
現實唔敢

唔係話唔信你
但狗糧圖呢

首先你要有老婆

你冇 即係單身狗 食狗糧

我有

不如你改名啦

改乜好？

晚晚比老婆打

圖呢

用你條巨龍狠狠懲罰佢啦